林早洩：廢事嘈

巴打：好似人地lihkg咁睇post咁快咁，可以樣樣野都為晒會員去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居嘛！咁你咪要去ban人囉，鍾意去請埋d打手囉！

joe：邊個係打手？d五毛？高登仔來咋！

巴打：高登仔？高登仔你使對人咁好個呵？

joe：對邊個好呀而家我呀？

巴打：你對邊個好？你對連巴（連尼住）唔好咩？

joe：對連巴仲好！

巴打：成街人都睇死你唔ban d打手，仲縱容佢地過lihkg洗版呀！咁多小動作架？唔洗講野啦我地。

joe：係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

巴打：我真係恭喜你呀，整左個官方app咁垃圾既西．．．西app出黎！恭喜你快撚Ｄ捧紅個app添呀！

joe：我無諗住要捧個app喎！

巴打：你無諗住捧個app整佢出來把撚呀？

joe：咁唔紅果Ｄ．．．咁又整．．．

🤔

痴撚線

笑撚到 有聲

西……西女人

西女人

睇撚到真係恭喜你先知

西西西女人

未入都估係咪西女人
點知真係

Nice

睇標題就估到

西......西app

睇到你洗對人咁好

屌你

睇標題已經估緊
成個post嘈到

林早洩留下一個負皮

一聽到廢事嘈都估到啦

全車靜哂

有聲

屌